[世紀難題] 究竟 胡定欣 定 唐詩詠 可以嫁得出先？

睇返佢兩個係同年，都成37歲
佢兩個拍親拖講到幾好幾好咁，最後都係散
唔知幾時先有人同佢哋肯埋單

好似無人話胡定欣好，今日睇佢嘅訪問佢仲自認以前太任性所以拍親拖都傷害到身邊人 反觀隻唐姨就成日有意無意曬自己係好女人，又借傳媒枝筆寫自己係絕世好女友嚟貶低同自己拍拖嘅男人

當年吳浩康可能仲任性過佢

胡定欣for sure 啦
唐姨仲覺得自己係絕世好女人 好似啲人唔簡佢走寶咁

10年前可能揀唐詩詠既
但佢個樣都老la
反觀胡定欣好似老左反而仲有成熟美

大台賣剩蔗

胡定欣果d女強人
氣盛心大 冇咩男人鐘意呢d
應該係冇咩有錢男人鐘意呢類女人

咁胡份人坦白啲
但佢氣勢太強

佘詩曼可能都係呢個原因

上年係機場做cafe，serve過胡定欣。覺得佢都幾nice，仲有啲傻更更咁，幾可愛啊～

咁樣一定揀定欣 好撚憎唐

感覺胡說八道會嗰班人品都唔差

唐屍詠

事實得表哥係好人

兩個都同馬明有關